覺唔覺香港人好肥？

啲港豬 偽黃 都冇撚理間餐廳係咩色，食左先算，有冇咁肥呀？食之前check有幾難？check色apps執得啦，都冇人睇架啦。

見住咁多後生仔女一堆一堆咁入去藍店食，仲要等一粒鐘都肯，真係心碎。

好驚一陣俾人話五毛死開，分化撚食屎，鬥黃死全家。

希望咁多位手足食飯之前睇下個app先，check清楚係咩色，先再入去。

ps. 有啲餐廳有爭議，件事通常都唔係咁簡單，有啲藍店請人洗白，唔通又話你知？用下你個腦，唔用會壞。

黃食店可唔可以有良心少少？

呢個真 我part time 藍店
勁好生意
一晚竟然可以去到六皮
究竟發生咩事？？？？
仲要好多台都係後生

PS 唔好話我幫藍店打工 我係賺緊佢哋錢 食藍店嗰啲係比緊錢佢賺

唔係間間都難食嘅